%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Proyectos y Open Source}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Next.js, React, TypeScript, Tailwind CSS, Convex} % Technologies
    {Mint Up! - Plataforma Full-Stack de Gestión de Eventos} % Project name
    {} % Location
    {} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {\textbf{Reconocimiento:} Finalista en el concurso global \textquotedblleft Base Builder Quest \#9\textquotedblright, destacando por la calidad de la experiencia de usuario y la solidez técnica de la implementación.}
        \item {Construí una aplicación con Next.js App Router con routing consciente de SEO, metadata y URLs limpias; integré APIs REST tipadas para creación de eventos, registro y distribución de credenciales.}
        \item {Diseñé un sistema de componentes reutilizables con Tailwind CSS y Tamagui, implementando UIs responsivas y pixel-perfect desde Figma.}
        \item {\faLink \href{https://devfolio.co/projects/mint-up-5d5d}{ Submission} \quad | \quad \faLink \href{https://farcaster.xyz/miniapps/jkuOonikCzn7/mint-up}{ Mini App}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \vspace{6mm}

  \cventry
    {Next.js, React, TypeScript, Tailwind CSS, Convex} % Technologies
    {SkillBased - Plataforma de Identidad Profesional} % Project name
    {} % Location
    {} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Plataforma para emitir credenciales profesionales verificables, con mecanismos de validación entre pares que generan un modelo de reputación distribuida.}
        \item {Estructuré el código con diseño basado en componentes y separación de responsabilidades, con metadata y routing adecuados para visibilidad en buscadores.}
        \item {\faGithub\ \href{https://github.com/mavix21/SkillBased}{ GitHub Repo} \quad | \quad \faLink\ \href{https://skill-based.vercel.app/}{ Sitio Web}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \vspace{6mm}
  \cventry
    {Next.js, React, TypeScript, Tailwind CSS, Convex} % Technologies
    {Buildea - Plataforma de Educación y Reputación} % Project name
    {} % Location
    {} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Plataforma integral para comunidades de desarrolladores que centraliza workshops, recursos multimedia, quizzes y métricas en un único flujo.}
        \item {Construí un CMS personalizado dirigido por API con edición de texto enriquecido y carga de archivos para curar contenido dinámico y asignar tareas, siguiendo un enfoque tipo headless CMS.}
        \item {Arquitecté un motor de gamificación y evaluación en tiempo real para lógica compleja de quizzes, niveles y validación de entregables vía API de GitHub.}
        \item {\faLink\ \href{https://app.buildea.dev/}{ Sitio Web}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
