%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Proyectos y Open Source}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Next.js, Tamagui, Convex, Solidity, TypeScript} % Technologies
    {Mint Up! - Plataforma Full-Stack de Gestión de Eventos} % Project name
    {} % Location
    {} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {\textbf{Ganador:} Finalista en Base Builder Quest \#9 (Premio 0.25 ETH) — Reconocido por excelencia en UX e implementación técnica.}
        \item {Co-desarrollé una plataforma mobile-first de gestión de eventos con herramientas nativas para creación de eventos y ticketing descentralizado.}
        \item {Diseñé y desplegué smart contracts en Solidity optimizados permitiendo batch-minting de tickets con enrutamiento flexible de pagos.}
        \item {Desarrollé un pipeline de autenticación desde cero combinando Farcaster y NextAuth para sesiones seguras y fluidas.}
        \item {Entregué una UI responsive y mobile-first con Next.js y Tamagui optimizada tanto para app como para acceso web standalone.}
        \item {\faLink \href{https://devfolio.co/projects/mint-up-5d5d}{ Submission} \quad | \quad \faLink \href{https://farcaster.xyz/miniapps/jkuOonikCzn7/mint-up}{ Mini App}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \vspace{6mm}

  \cventry
    {Next.js, TypeScript, Convex, Tailwind CSS, Web3} % Technologies
    {SkillBased - Plataforma de Identidad Profesional} % Project name
    {} % Location
    {} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Desarrollé una plataforma de certificación donde las credenciales profesionales se emiten como NFTs a prueba de manipulación.}
        \item {Implementé lógica de validación social on-chain permitiendo endorsements peer-to-peer de habilidades.}
        \item {\faGithub\ \href{https://github.com/mavix21/SkillBased}{ GitHub Repo} \quad | \quad \faLink\ \href{https://skill-based.vercel.app/}{ Sitio Web}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \vspace{6mm}
  \cventry
    {Next.js, Convex, Solidity, TypeScript, Tailwind CSS} % Technologies
    {Buildea - Plataforma de Educación y Reputación Web3} % Project name
    {} % Location
    {} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Desarrollé una plataforma integral para comunidades de desarrolladores que centraliza la gestión de workshops, superando las limitaciones de herramientas tradicionales al integrar recursos multimedia, quizzes y métricas en un solo flujo.}
        \item {Arquitecté un motor de gamificación y evaluación en tiempo real con Convex, soportando lógica compleja de quizzes, sistemas de niveles (Arcade) y validación automatizada de entregables vía API de GitHub.}
        \item {Implementé un sistema de gestión de contenido (CMS) personalizado con edición de texto enriquecido y carga de archivos, permitiendo a los organizadores curar material educativo dinámico y asignar tareas prácticas.}
        \item {Diseñé la infraestructura de \textquotedblleft Proof of Build\textquotedblright{}, vinculando el progreso off-chain (asistencia y calificaciones) con credenciales on-chain (ERC-1155), creando un historial de habilidades verificable e inmutable.}
        \item {\faLink\ \href{https://app.buildea.dev/}{ Sitio Web}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
